問大家一句 會唔會堅持到至少有特赦?

可能連和理非都會話
特赦喎 放火又特赦 掟磚又特赦
但所有警察都一定唔會有事
佢哋 ID 唔 show 委任證唔 show 又蒙面又遮樣
收市民錢 但亂打人 亂開鎗 串通黑幫 的警察都早已被特赦
而為公義出來的示威者要入獄 公平咩?

林鄭尋日講明
係唔會特赦任何送中義士
但如果有新特首 就有機會

我想大家一齊說服和理非
五大訴求中嘅釋放義士
無取消控罪 都至少一定全部特赦

尋日聽完林鄭講
我諗唔少人都可能喺哩方面掉以輕心
特赦絕不可少

要佢知道，如果再有一個人因為呢場運動而被監禁
係會嚴重損害公眾利益
佢要有料講檢控義士係有損公眾利益，佢先可以出呢張牌